「英國首相 BJ中左肺炎都最後無事，我Trump一定會大步擸過」祈禱祝福區

God Bless America !
God Bless my Trump !
God BLAST Biden !

喺連燈就唔祈好過啦

Trump保重

我好擔心Trump子

祝trump快d死

BLOCK

靜啦

Trump仔

I will be back soon

耶穌：Sir, this way

集氣呀

BJ入埋icu差啲收皮

Trump Trump細佬都係肺炎死....

bj用左20日先recover到，大選仲有一個月，危了危了

加油Trump皇 地球既命運靠你守護了

黑線死亡率都唔低 好就佢係美國總統 佢得到既係世界最好治療 唔好就呢排大選本身已經大壓力同頻撲

蕭生：一切盡在我控制中

又一隻五毛

藍線

屌你老味味燈
佢瓜左真係世界大戰都黎

god bless you

God bless Mr President

boris上次差d死

肺功能差左

仆街Simpson預言

算唔算係刺殺總統？

又燈

同出水豆一樣 中過就有抗體 成為新人類

侵侵70歲，BJ五十幾，差好遠
呢隻野專攻老人，希望侵侵無事

最近REGN隻人造武肺抗體有正面結果，必要時俾侵侵用，應該唔死得

希望無事

屌你老母燈乜撚

係咪會宣戰

早日康復呀！

shit

連登

點解
而加得佢一個支撐住咁制
美國左膠多撚到咁 寧願選個戀童腦退化
佢死左中共贏撚到開巷都似

dllm 連Trump都中到, 點解可以林奠班撚屌一啲事都冇

God bless trump🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌你老母
trump一定會有事

天祐侵侵，侵侵好返毀滅支那

求下樓主燈少陣啦，大家都係連燈仔嚟，承繼咗高燈之力架

屌你咩
集結力量，侵一定有事

我侵必無事

連登仔祝福都冇好嘢，不如唔好祝福啦。

條友日日口罩都唔戴
點幫到佢

God bless trump trump🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呀侵頂住

祝你全家早日落地獄搵毛魔

同埋bj 56歲
侵成74歲

god bless trump

連燈仔唔想佢有事應該要嗌大豆侵早死早著

兩兄弟都

Speedy recovery Trump!

God bless Trump Trump

天佑我侵！

燒山講少2句

都唔知驚咩，死嗰d係患有慢性病，長期病，窮
侵食開鮑魚魚翅，老虎都打死幾隻

祝你長命百歲

侵侵唔好有事

呢個時候都掛住玩膠
不愧為連登仔

Trump 2020 🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

突然諗起有個預言係咪話牙侵會大病到失聰

咁都要登
無命啦

祝福

你意思即係你祈禱係做緊嘢

咪燈啦

侵仔咁有米,大把名醫科學家support, 冇咁易死

你諗住搭飛機過去醫佢？

佢用緊連登燈力啫

集氣

一定輕鬆好返 有錢佬+美國總統 咩資源都用晒去醫佢 侵好快又復工

仲要後生20年

佢咁遲先醫 緊係啦 仲要咁肥

President Trump, wish you a speedy recovery

留名睇連登仔連侵侵都燈死埋

好返又點⋯⋯

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問63311(狗隻#63311)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中完好返，有抗體，KO中共

傻豬 trump死咗咪Mike pance上囉
你睇下Mike仔係咩立場

God bless America

It's also trueeeeee!!
much more serious for elderlyyyyyyyyyyyyyy !!!

2021中國成為世界霸主，真係估唔到因為咁

God bless Trump and his family !!

God bless

老過B J咁多基本上死撚硬

有 D 似當年陳水扁連任既策略

Trump快撚啲死啦阻住Biden當選

god bless trump
好番立即報仇
make china pay

Trump trump

一定係俾維尼種咗毒

bj 56歲
侵侵74歲

更何況，以侵侵的身形，身體唔會好得去邊

所以，侵侵高危好多

咪燈死侵侵

米燈啦

照你呢個邏輯
你不如去支持共產黨，支持香港警察啦
不愧為連登仔

咁而家咩時候呀，回個post玩膠係咪唔得呀，答我啦屌你老母
我而家呢度14:05呀

原來你覺得玩膠都算係做緊嘢

無事呀侵

$0.1嚟

明知連登燈力咁勁，仲出黎祝福

首先我唔覺得我係玩緊膠

睇佢平時咁Fit
唔洗一個星期就好返哂
串返班民主黨誇大疫情嚴重性

咪燈

Twitter好多左膠幸災樂禍

不如應該搞個#trump lives matter

唔夠人講就爆粗
不愧為連登仔

你係連登仔咪玩膠囉，我冇唔比你玩，我只係講出事實

封鎖你啦，廢事睇你啲垃圾邏輯

拜登77歲
trump驚Hi

trump

牙侵

我十分好奇你老母就死嗰陣你會點做
希望你可以貫徹始終

黑警死全家都唔好再叫啦
除非想黑警全家長命百歲

我自己私下叫但我從來唔會喺連登叫喎
莫非你老母死嗰陣你會放上連登嘅?

你唔係想話我呢啲係迷信啊?
咁你又祈乜鳩嘢禱?

特朗普只係粗魯無禮貌但係一個價值觀正確既人，祝福佢對手中招後早登極樂

益左拜登，唔洗同佢再辯論

侵侵會平安

你起吓佢底
佢個個post啲留言都係屌人連登仔啊屌人廢啊屌人膠啊
但從來無講過啲咩實際內容
佢唯一真係發表過嘅意見就係叫人唔好搞港鐵不合作活動騷擾市民點知比人屌到潛撚咗水

唔明點解佢咁憎連登仔仲要堅持上
真係睇到都覺得辛苦咗佢

保重

天佑侵侵

會唔會燈到死撚咗

如果 Trump 香左，咁係咪唔駛選

其實都無咩所謂治療, 都係靠自身打贏

唔好燈啦

BJ入過ICU, 差D收皮, 好彩最後大步檻過

Trump成74歲, 今次唔知點收科, 希望吉人天相

God Bless America!!!

支國旗留番嚟 冚啦
感謝黨 爹親娘親不及習大大親

五毛咪撚再翻牆啦

連仔咪撚燈啦屌

保重，唔好死住

Its just a flu

早醫無用架，根本無藥醫

五毛賤種幾時死

係撚
唔知唔好亂up

天佑我侵

佢瓜左先無世界大戰，到時全世界向支那投成，專心奶支那